新加坡連續8日無本地個案，柒婆收皮未

當地只准公司一半人返工，對上一次只有一宗本地可追蹤源頭，宿舍群組已經一個月無新症

香港日日廢老的士佬源頭不明，坐的士仲有啲撚屌司機無人上車就唔撚戴罩又唔開窗通風，跑步撚又奉旨唔戴罩

雖然公眾地方一定要戴罩但跟本無人理